［突發］DQ案周庭上訴成功！！

審訊時資深大律師石永泰代表周庭陳詞，指《立法會條例》要求參選人簽署聲明，表明會擁護《基本法》和保證效忠香港特別行政區，但沒明文要求「真誠同意」聲明內容，故只要一經簽署便已滿足要求。由於條文清晰，根據毋須循立法原意分析。

而且，石永泰亦指，選舉主任根據香港眾志的自決公投主張而DQ周庭，但未有給予回應機會，只曾要求周庭回答關於其英國國籍的問題。其後宣判的陳浩天選舉呈請案中，法庭表明基於程序公義，選舉主任必須給予參選人合理的回應機會。

幫推 + 唔好意思阻阻你
(突發) 9月3日11點半 大三罷前一齊入大埔同民賤聯黃碧嬌同警民關係主任黃宇濤食Lunch

冇學生用成個暑假去幫我地抗爭, 我地點撚樣捱到今日??

就係今日, 佢地著番校服, 被迫服從呢個洗腦既教育制度
學校用佢地權力去迫害我地既學生
記大過?? 狗圍學校???

佢地幫我地付出左咁多, 依加佢地需要幫手呀!!!
我地要話俾佢地知, 係學校唔洗驚, 出面既哥哥姐姐會幫番你

求下大家, 記底所有懲罰抗爭學生既學校
今個星期六日, 逐間拆!!!
入面唔需要有人, 我地係要對呢個制度抗議
就好似我地拆黨鐵一樣, 幫佢地強制罷課

學校敢制裁學生, 我地制裁學校!!!

敵人想用恐懼去支配我地抗爭最大既本錢!! 學生呀!!!!!

有鳩用咩，而家又告，肯定都有藉口唔比入閘架啦

有無link

如果正苦唔上訴, 呢個可以成為一個案例
呢點先係最重要

天琦

睇大波驊個死款應該繼續上訴

選舉主任, 想瘋狂接放工

選舉主任鄧如欣

選區議會先啦

馮驊我屌你老母

諗都唔使諗，冇成本點會唔搞你

呢單野即係講到明話你做場戲DQ都做得好睇D要俾機會人應，人地應完你照DQ咪冇事囉

yes exactly

冇用
個位係區諾軒既

仲有呢單野區樂軒個位係無效但又唔會還返俾周庭，因為佢根本冇選...所以即係又少一個泛民議員....成件事係慘敗...

啱

係咪搞錯左
份詞係話選舉主任仍然有權力決定參選人是否合乎資格
至自決係不符基本法

周庭真係愈大愈靚

搵第二樣理由再DQ

短期影響就係區諾軒冇左個位,長遠D睇係成為案例(如果冇上訴),選舉主任唔可以亂DQ

但係宜家區軒個位變無效喎

周庭而家退出眾志得唔得?? 有一年時間比佢洗心革面真心擁護基本法

黎緊區選預左大量DQ,因為睇穿香港人惡唔出樣

區諾軒又比死黑警拉左 之前行駛過既特權會唔會都冇效而比人告暴動嫁

已告無效

而家判咗政府敗訴，去公務員事務局/1823投訴鄧如欣濫用公權/嚴重違規(法庭判詞)，仲有冇用？
有冇公務員巴絲可以指點吓？

周庭講左 今次嬴只不過係無俾機會佢解釋就DQ
下次俾機會你解釋 解完一樣可以DQ你
口講嬴實際輸

冇錯
所以想知有冇位可以令濫權嘅人翻唔到身

就算有案例，選舉主任再亂DQ，有咩後續可以做？

到時咪又係DQ左先，幾年後先話你唔可以咁DQ?

主任有冇刑責？個議席可以重選？

有L 用
咩都過晒

周庭贏官司，無論你支唔支持眾志都好，都唔係咩值得開心嘅事。

第一，贏左又點，而家開個位俾佢去選咩。

第二，佢贏只係因為選舉主任無俾合理機會佢解釋唧。下次俾返個機會你解釋囉，你又可以點解釋？

第三，周官已經講左，「民主自決」同基本法不乎，更加唔好講港獨。加入過香港眾志嘅人，呢世都唔洗旨意參選。

法庭表明基於程序公義，選舉主任必須給予參選人合理的回應機會

呢度解釋左個官判贏係因為程序出錯，冇俾機會人回應。。。即係政府dq不完美可接受有改善空間呀…

On9
以後冇選舉咩？醒未？

即係話個程序錯佐 個法官斗正返 應該咁解

可以照dq
只要加個問答環節俾你

推

...

無限LOOP
下次參加又DQ, 等你去司法複核, 勝訴但席位已經無左, 再參加再DQ........

即係比機會回應，但回應完照DQ?

無程序玩謝你, 你WIN就都係無席位, 輸就輸埋訟費

問你幾十條港獨自決問題，限24小時回覆，然後抽其中一條話係咁樣答即係主張港獨，所以DQ

快啲追佢數追到佢破產
追游B追得咁撚開心呀拿